其實香港有無00後係正常架

個個都好似on99咁既

只可以講句 物以類聚

點解咁講
利申 00

有

中學雞溫你個dse啦
上咩連登

人哋讀完大學又要話你知

唔好上咁多連登啦,年輕人,留意多啲身邊嘅人同事

現實中仲多on9 00後

18歲讀完大學